唔緊要

唔係呢件事唔緊要 係你呢個人唔緊要

yes